[彭嘉明講政]泛民區議會選舉必定勝出唔過半數

以下內容由聰明絕頂的彭嘉明為大家作出分析:

支持泛民的其實只係香港少數人, 而暴徒有好多唔夠18歲, 不足為慮, 而且建制派年年大量鐵票, 驚都未驚過。

彭嘉明賭J今次區議會選舉泛民必定勝出唔過半數, 輸就切J+維園裸跑

賭埋有神經病的盧子儉條J同仔女

dllm
彭嘉明條j同有神經病的盧子儉條j同仔女都輸Q哂